唔知今年有幾多人會跳樓死.....

唔計被跳樓嗰堆

狗隊果幾千個新血一到，被自殺數字會升一倍